毅進狗仔狗女

幼稚園 小學生 大人 細路 男女老幼 洗腦兒歌
齊齊唱比9仔9女聽
小朋友學兒歌最快上手 你懂的

毅進仔

有班警察毅進仔 人又廢又要威
有班警察弱智仔 做狗 乞米

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

I REPEAT
5 demands, No one less

pish